聽日澳洲加油!

小弟不才，字體好差
香港人一定要努力啊！
聽日澳洲 我地一齊努力

不是港獨係專門為大6人而整
上次係咁屈我地港獨
完全唔聽人講

大家都出一分力!

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

On9港獨未港獨